【動物臺侍奉部04】沒有了黑長直，我們又算什麼

但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
由學業甚到日文學習問題亦可提出

3個post

我完全唔知發生咩事啊 係咪綺禮用我ac黎搞事啊

待泰部班友係到洗板bam

點解d icon變晒叉包

我著緊草 有咩事搵負責人綺禮啦

請準備接受比井狗repost太黎既衝擊
株9族

btw 原來太宰治都like黑長直

咩叉包 我連叉包都見唔到

呢個homeplug tut算係詳細講下

唔留名了，費事被牽連

頭先係咁,依家冇事app唔知

byebye

admin係唔會理

姐係死SER囉好似係

IT 幫我搵人搞搞佢啦

有冇d 網可以學到it野

為何要離棄我

含淚正評！

我成日想食野可以點

打個J先再食

創意台有自殺post
20粒死到先算啦

樓主on9

agger

即刻冇人留言

得罪講句食安眠藥根本唔會死得去 只會不省人事

黑長直 >>>> all

星仔我好肚餓

蛋白質比你eat

我食

其實自殺係不負責任既行為
至少 會有人因為你自殺而傷心
所以 我先會孤僻
到左冇人會因為我死而傷心既時候
我自然會

煮麵吧

其實有本書幾感動
真人真事

想落街

你又話你樓下矛野食

綺禮你個死gay佬

有啊m記

佢男女都岩
利申:我都係

冇
要自己google

人總需要勇敢生存

還要生活 別再三失眠～

星仔我個日洗唔洗帶咩黎

No la 一個筆袋夠

呢個post好多it高手
歡唔歡迎新人

其實我唔明點解食極體重都好似冇點重過
想落街食野啊

搏打牙靚仔

順帶一提 第一幅圖條女好似有jer的

個樣簡直完美 仲有美人痣

正常人介紹人睇動畫/漫畫都係想多啲人識/搵多啲人討論
井狗鳩貼完自己又唔討論，仲咁好心機重新upload，真係唔明解，好似打工咁完成左個任務就算

阿婆

冇J到 唔關我事
J開Husky

有冇husky 18+圖

都係伊莉絲、露娜呢啲年輕既小夥伴岩我多啲

好後生 唔會老

18+++++

真實年齡
樣子太成熟

你養
好可愛

公屋狗邊養到 自己都養唔掂 橙

香港好少養Husky既人開FB PAGE/IG/blahhhhhh

FB like親果D都係台灣

屋企樓下成日見到隻巨型哈奇士（應該係

之前番學見到隻啡毛husky 不過趕時間 冇影相 冇摸下佢

睇左幾年既TTV台都執

美波真係報左警

好多野都執晒啦

幾時到TVB台

冇報
警察唔會理
佢地只會話唔夠資料做野
利申比人試過報警

因為#唔係一個人 係一個集團

BB

戀愛了

點會理呀 唉

利迷囝

我病左....所以會冇咁活躍...
比人屌到仆街....話我著短褲t shit搞到病
on99...
鬧我果條友終於都訓著...依家可以上黎9up下...

太多狼來了故事

渣架

但係明明唔覺凍

俾人屌都算俾人關心嘅。。。

你病入膏肓咪唔覺得凍

我屌你老母
做咩病撚左
係咪屌得小！？

係....所以我都冇駁條girl嘴....

真係入夜都唔會覺得凍 有汗出

睇下醫生好 或者打少D丁啦

前個月前都有朋友自殺
最後成班友哄到佢去醫院先冇事

個post明明有人有op電話都唔死去報警

訓了 bye

見到you好燥

細

成熟的男人要學會急流勇退

蚊

我老死Yamaha都係過來人

仔

你講得好岩

成功的男人面對困難不曾退縮
訓，你就輸一世

經濟學角度拍出 止蝕離場依個道理
況且睡意對我黎講從來都唔係件困苦之事

我頭先係屋企搵到個劍鞘⋯

屌唔記得轉AC

自己都笑左

有冇人

吹下水同我呢個細蚊仔

同你傾就緊係傾大家都唔鍾意既人啦

會唔會太明顯啊

haha....係得一個姐
係咪怕我影響佢地位 講笑

地位
不過正正係呢種人先唔會mon呢個post

我就調翻轉咁睇
就係因為對我地有意見 先更加會mon post
自持高人一等
輕輕既老屎忽文化

與眾不同先係清泉

好似係

就好似d人唔承認lihkg好過高登一樣
奇奇怪怪

其實呢啲虛名有乜咁好爭
利申廢青

平時扮到冇乜所謂既人
然後陰d陰d咁
先最攞命

💩

留名

Btw 唔mon住反_人仕
點捉痛腳repost

假如你以為我地係反井 咁你就錯

新 post lm

我地係愛井力

Sosad 唔係抽井仔咩
Get 錯

唔想返工呀 後幾日潛水打ggen/ff先

我將綺禮個靈魂封印左係太宰治個春袋度
太宰治一射精就會放個大魔王出黎

最後個自殺post點？消失咗

笑左

+1

小直華麗留名

利申:反井

我諗我知係邊個

who

唔講喇
不過佢有過黎咩

.....................

iOS

An機會變emoji

利迷囡

2046先FIX

Pm

Jojo part4 終於入高潮

一句
熱狗

財爺RIP

早人

oh
明鳥

我剩係知某台d人長期mon住lihkg

靜

溫書～

又到final
利申:冇溫過

病, 屌你

我發現自己係有爆seed既能力

開冷氣

燒到 102度

咁等你好返先出啦

比條女我攬下 is ok

點解冇人話圖1個神使個真身其實唔係真黑長直，不過都係呢個樣正d

短髮控

二次元就冇所謂
三次元短正好多

博士今晚pm你，有野想問

綺禮咪首席熱犬

有jer

我覺得呢d名好無謂 認真

不如我加你facebook比你睇d野

加啦

小竹係新蒲岡蒲緊

東誠大廈?

請食野未牙

食緊二手飯

温書+1

入post見到第一張圖就好想打J 點算

屌過

自作自受

學資處

咁快出成績？

係咪可立中學隔離個間？

襟兄弟

Days好好睇呀

足球?

Mikiki對面

what is ur name? obbao wasddsadjowwhuoqdfhewuijgfhregiurw

yes
2016番頭三

尋晚米杜士堡2.5細中左
今晚玩少少拜仁2.5細

屌

kimini abc?

伊利丹小說

幾時請食飯

?

唔G 依本香港有無

放工時間根本巴士無位

小竹

星

新蒲岡等左十架車先有位仲要坐樓下

[img][/img]

warcarft 3打輸比王子，聽講係WOW仲要痴埋線
慘慘

唔係

唔係話佢輸左比王子好傷心，所以日日ff自己打低到佢咩

又屈

番到元朗食咩好

睇返wiki都係咁講

山妓

山妓？

印象中係諗緊點樣反攻 就比班on9清左場

山西刀削麵

冇玩過wow
Wiki就寫war3後，佢日日沈迷於同阿薩斯既對決，幻想自己先係勝利者
之後比wow啲人物同玩家殺左

8+26

wiki 有D虧 魔獸個故改過幾次版

8+26點解

白痴

日文

ng six da

我唔識日文です

おちんちんお願いいたします

巴架也囉
元朗最出名唔係山記咩
食過一次唔想再食

元朗曼出名係佳記迪輸加

未見過

處景題
如果井狗搶左呢到既1001開Post你會點？

黃埔有乜好野食

Er...
上次同女女係富臨對面間韓國野食
味道ok的唔知你知唔知係邊

我絲打

我食過
唔太岩我
btw 屌你

屌過啦

咁光宗有冇食串燒
都係富臨附近

好貴

新翠附近有矛野好吃

屌你老母頂唔順去打支感冒針先

美心元氣吉野家手作
ALL連鎖
我自己大角咀深水果邊食完先番入去

高威閣嗰邊有間叫耀東號
食豬扒飯既
不過整好耐

啱啱柴灣收工 買吉野家返屋企食算

b仔wor

我都打緊

屌有d好簡單既位既數我唔明
有冇人⋯

貼出黎睇睇

其實點解可以let u=2x+1做既？

越做越覺得自己好撚渣

睇26集機動戰艦 又係一場硬仗

呢條拎koopa skill半分鐘篤機半分鐘答案收工
中四野

飛機

長題目用到？

如果長題目用到既你可唔可以教下我

你黑仔 琴晚執屋收埋左D Note
我聽日教你

咁其實上面佢個做法係點

change subject

我知⋯

廢又爭住玩DPS係咩心態

E...
好似最尾唔係將U變番X就可以wo
你一開始Let左U=2X+1
應該係變番2X+1
不如你show一次問題啦

自從呢個apps個回覆功能快左之後
推post速度都快到仆街

落街買D乾糧先

問題就係if then
我就係睇唔明條片先抄出黎
佢話只係改左個名叫u

Real

小直

咩事

上面

法國已經無黑長直超越到條女

有樣野叫dummy variable
即係係f括號入面個英文點轉都得

回你嗰個係神父黎

yes wo

岩 你好似跳左step
f(u)=f(2x+1)=16x^3+36x^2+26x+10
=...

呢個我明 佢有教
但我蠢真係唔知let u個原理係點

佢係咁

咩跳step?

好似明左

屋企果兩個女人幫完叫我買拎野
唉正一廢青

有樣野叫inverse function不過唔知會唔會講少少
f(2x+1) 係 可以寫成 f (g(x)),where g(x)=2x+1
而inverse function 就係 g^-1(x)姐係轉subject 好似你咁 x=(u-1)/2
你會發現 g(g^-1(x))=x
Inverse function就係用黎抵消2x+1 咁諗

你無左幾u轉x果步

小直幾有我阿sir feeeel

Ok
咁諗可以嗎

我以為都係私底下搵你地啦
阻住其他人唔好意思我知我好煩

唔阻，諗返中學d野其實幾好

我成日講無聊野咪仲阻

講學業野咪仲插唔到嘴
9up起碼可以一齊

hi

我有頭髮架

我阿sir有做gym

我近排都要考試

我果班都有個神童疊埋心水去hku讀數
都係光哂頭和尚頭

無做運動好耐

你地好青春

我同鴨清一樣都係輕度弱智

做笨蛋都唔錯

あんたバカ？

俾上帝狙擊

Be friend ok?

唔SICK日文

美雲表示ok

留下惡性評語的 皇天擊殺 死全家

雖然話人生不如意事十常八九
但點解日日都有衰野發生
真係只能苦笑一聲

有人每天幸福自然有人每天痛苦

我信世界有幾多幸福產生就會有等量既痛苦產生
所以為左重視既人幸福 我唔介意痛苦
好中二

扮咩老屎忽

比你發現左我係16碎黑長直

寧我負天下人，莫天下人負我

唔記得左唔係高登
依度係咪冇得PM

醉愛黑長直

係啊
可以返舊登pm

想入群？pm我

中出羊子

秒回

中出羊子條女幾正

助養我

未出PM
同埋依家PM功能都唔係最急 唔會擺優先

小妹女仔黎

小弟今個星期睇你的名字

男拔

跟住個FD仲話男拔D人根本係毒撚高手

睇完講下點

仲以為冇人記得呢套野

同囡睇

博士我係高登PM左你
睇睇 THANK YOU

有無人有高質黑長直介紹黎

井仔

搞啲咁既野啊

普通問題咋喎.....

小弟想拍一套how to basic
有冇手足支持

爆炸啦

回左
上左高登咁多年都未用過PM

不了

未比尹志平PM過咩

支持!

比人pm就有,但係要回信個啲好似就冇

地點係綺禮屋企拍

同綺禮爆房?

唔係基佬既揮揮手

只係對二次元有性趣,對三次男女都冇性趣
算唔算基

我有性別認同障礙

唔知有冇wow!到

講笑

check pm please

其實銀色加旋係咪勁過黑色書條友好多？

辣殺

黑色書乜水

我咁多年都未睇完漫畫版

邊個識打個 「龖 」字 我立即認佢做契爺

有冇睇過灰與幻想

打錯字
係認做佢⋯

唔好推ok?

睇過 麻麻

覺得個feel好舒服
輕輕鬆鬆咁, 講情感多

仲有d畫風好靚

龖

頭髮吉入左手指 家陣血肉模糊

我隻貓又un我

樓上一堆傻B

邊個估到8+26日文解咩 我認做佢契爺

肯定係34 呀爺爺

欺騙大家有何難 我要好過～

想顯得我未怕一個～

冇人理我

夜啦

叫聲先

唔叫

富富因被烏蠅食了條尾而被救回送到醫生度切尾保命繼而入住貓屋已有5年了，雖然期間有被領養的機會，但可惜因驗出有愛滋而被退回。這幾年間在貓屋都很乖巧，每日會跳上雪柜頂喵喵叫討罐罐，在窗台享受溫暖的陽光，若不是尾巴受傷，可能仍在公園生活做浪浪，能否活到今天真無人知？生命不由我們控制，我亦相信富富滿意這幾年我們給牠的生活，現只希望牠安安靜靜回天家，不要有太多痛苦便好了。

打左針好似好左

幾錢打左

萬事好商量

幾時出超炮新一季?

其實我覺得流浪貓好慘
但我對遊民或者第三世界既人無咩感覺
我係咪有問題

利申考慮緊助養一個細路

$200

被烏蠅食了條尾 咩意思?

通常d貓係d好汚糟既地方住
條尾係咁比野咬咪感染
唔切尾既話會死

唔係，係距離問題啫

我好似冇打過呢d野

都岩既⋯

助養我?

你想換1000mb咩

hkbn都無黎鋪線 哪有1000mb

但你唔係話想換咩

想下姐 對面樓都有1000mb 應該都就快有

下個月轉1000M

係時候上床重捨童真了

今晚決定左FF自己係邊個主角未？

腦入面有個故 寫左小小就無寫 有機會再寫落去

你係一個重情既人

法國自己有顆少女心

我想做女仔

gay

我易喊過女仔

好撚正常

我都係覺得自己冇某d女仔咁撚硬淨

中六個陣
我試過周會走左去廁所喊
之後原來我出去個陣miss跟埋黎
見我一陣唔出廁所就係出面叫我
之後我當然喊住咁行出去
之後佢就陪我之後佢要補課又搵其他老師陪我
真係好老師黎
不過最後都麻煩到校長黎搵我

呢樣真

想分享下
冇人就算啦

ok

中學me透明人

我仲記得中五學校聯歡有隻game
係聯歡前上個星期收集同學對每位同學既意見(優點同缺點)
就寫左係紙卡道
之係就整理落Word到係聯歡遊戲環節到用word show返出黎
但唔知點解我冇份寫
咁個個都沖左出去睇啦
個Word我係第一個...個缺點成list咁長
人身攻擊又有咩都有
仲比人大大比人聲讀出黎
之後搞呢個活動條友問我"你唔開心呀

班死八婆

wadiu

臭西

D老師唔理

班八婆
係死八婆
趁老師走左先玩

咁有heart

識幾條女都好撚硬淨
有時見到自己咁撚軟弱真係好撚dup心

好撚狗

算係咁...鬥橙大會開始
我咪講過F2果年串人串到差D比人打
仲有後續

無被討厭
無被喜歡
應該都算幸福？

點都唔放棄硬食呢下已經贏晒我地

應該當另一單

講啦

唔知
你想呢

有一次我坐佢車去醫院

我f.1果陣成日比mk仔打, 果時我150左右算好矮
F.6有次係街撞, 條友比人踢左出校
佢撩鳩我
我一野叉住佢條頸話你唔撚係覺得我會驚你呀
之後佢驚到走撚左
不過係果陣我已經180邊鳩個都唔驚

通常踢左出校既人都好打d
好似係

話說F2果年有班友叫我開FB GRP
佢地入晒去後 係度講班女s是非
話佢地成日點點點
我話過你地講還講唔好leak出去
有一日
有個男仔用緊電腦上FB
點知比班女s搶左黎用
比佢地發現到有果個grp既存在
一夜之間 我就做左代罪羔羊 比人放相上fb公開狂屌 tag埋名

係

諗起都柒
個陣肯撚定打晒5p字互屌啦

當然仲有幾個比人屌埋一份
而我冇講過野既 就比人屌得最大力

我一生人都遇過幾個好老師
雖然教畜數量更多
但我都慶幸遇到呢d好老師

冇互屌 全男班潛水

我兜口兜面笑鳩佢讀唔到上黎中六, 比人踢左出校就唔好係到獻世啦

果日係街大大力笑鳩佢 佢講又唔夠我講, 打又唔夠我打 睇住佢谷住道氣發唔到出黎
乜仇都報晒

咁最後點收場

冇點收場
個個都唔理班女S
佢地冇癮散BAND
過左3年 又同某幾個同班
然後果幾個同我講番Sorry

毒撚永遠係比人蝦果個

d女同你講sorry

隔離座位 唔想面阻阻掛
佢地當年可能有搵番條友睇番入面D留言 好似知道係邊條友講佢地多D
呢單野之後同佢地零接觸

不過 過左去既野就算啦
毒撚是罪is ok

神谷浩史初黎報到

希望留完名唔好唔見人啦

Btw 歡迎

秒覆 唔怪得四個post
今日完sem先得閒補新番
睇緊www working

雨宮天

小弟對聲優係一無所知

MK神父出現

神谷浩史 = 慎二
難怪神父咁有性趣同佢講野

個老mk成日唔講野
病到唔識講

支力啊大哥

我都就訓

有冇d咩真正好劇情既漫畫

u ask me=.=?

有冇姐

睇過賣肉的灰姑娘未

睇過

magi?

OK bookmark佢

君吻???

收到

禮仔玩左我隻game未

未牙

集氣

at school

中了

一小時前，此post已死

入左西貢

搵結界避世

行山？

我以前跟個個師父話西貢好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

真係有啲感覺西貢係怪怪地
就算係市中心都好似迷迷地咁
其他偏遠啲嘅地方
好似赤柱係冇咁嘅感覺

早晨

十年兄入西貢做乜，或者我幫到你

利申：住過十年以上

驚咩呀

叫鴨

不如我地待奉部既手足一齊拍返套fate真人版

有錢仔

佢住清水灣

想拍

窮撚only

好撚眼訓 唔記得叫有落仆街

以前返學成日飛站

我唔敢叫有落

上環跟車英靈

美波好有少女feel

以前因爲每日搭同一班車，成日有個同一班車嘅OL， 坐我附近，見我訓着無起身就會拍我起身

正
呢重經歷我都係試過一次
係比啊嬸嬸叫

秒回秒殺

收皮

神隱一定係大仔靚仔

細蚊仔先玩

真錢黎架傻豬
1換1架

細蚊仔先玩依d

Koopa

酸？

其實呢度有冇人97

琴日生病既人
我已經為你地代禱
神會醫治你地

玩少少皇馬3.5細

多謝

法利賽人看見，就對耶穌的門徒說：「你們的先生為什麼和稅吏並罪人一同吃飯呢？」耶穌聽見，就說：「康健的人用不著醫生，有病的人才用得著。

美波我要膝枕

冇

有毛喎

me 99

小妹98

樓上兩個細蚊仔

粗獷, 我中意

Emilia

我已經死左，為左綺禮先留在人界

聽講你見過綺麗下面
幾大幾粗？

聖杯賦予你肉身

me 00

綺禮牙籤仔

我咪97 lor
2015dse retake 1年

我小學留班

有冇97之前

唔係講笑
我小學成日比老師恰
有一次條白婆仲用手掐我塊面抬高我個頭望住佢

我小學至今0存在感
咩經歷都冇

出黎比大家打返鑊

這是為誰而受的傷?

所有野都係為自己

就算受傷
某程度都係等自己唔好一片空白

中二病有無得醫

其實唔關事
到某個程度已經唔係中二
係控制唔到
Sor1999

中二病都控制唔到

呢樣野你要請教光宗

小直幾多月生日
Me 8

Me13

咩13
8月13？

2月30

呢樣真
所有野去到最後果一刻, 無論自己用過d咩野原因去motivate自己, 係果陣都應該拋諸腦後, 為既就只有自己, 自己唔做果樣野唔得

星仔
我試過考綜合個陣食藥

訓到好似死左咁

咁玩命

好刺激唔係講笑
自己唔知自己做左咩好似你食stilnox唔訓覺咁

請助養我買gtx1080

請助養我砌新機

和記上網成日斷 請助養我轉hkbn

我1000mb hkbn
去我屋企一齊用

Me15後

你講到我現實都好中二咁
所謂中二咪即係沉溺喺自己既幻想中
不能自拔
我既中二只會喺腦中諗
唔會表達出黎
我覺得一個人唔多唔少都會咁

炮姐做我老婆

分1M比佢

回歸後先出世

1129

揸住bno屌西

已記低大家生日

依家十幾歲啲妹妹仔知我有英國護照出晒水

樓上一堆傻b

認同

櫻花莊, 爆漫都幾好睇

真白

想問下大家有冇夢想

同我嘅第一篤精一齊射咗出去了

換上網

水樽咁粗

到泰國___

水樽口咁粗

温 final 温到死

香港上網真係hkbn好過
我屋企用左網上爬9年
上年先轉hkbn
2個1000mb淨係價錢同穩定都係hkbn嬴哂

ME兩個國家護照

好多小學囡囡

999

召喚會員神隱bb

唔怪得佢住係西貢咁耐

密室⋯

夢想真好

Shu......

reddit d MK仔幾好笑wo

越黎越法國美雲好離地

新一代光源氏
神隱物語

真架... 一個香港一個出名亞洲國家

泰國囉

番到屋企了
食下野又溫書

東條希係唔係到

想問下如果買完d大包裝乾糧先知冇密實條
咁我係咪一定要買筒裝

冇櫃放啊 我都係整走d空氣再夾住
我怕壞 我見d糧兩日冇換隻貓就唔想食
我宜家都一日換一日一次乾糧 食唔晒唯有倒
罐頭又唔食係要我蒸雞肉比佢

我

97 8月
冇bno

我都係97 8月

十月
btw 我都係15dse retake 一年，有緣

我淨係中意狗狗

原來BU 有早大exchange

老mk

我60歲

我14歲

我4歲

智商？

我中度智障

美琴bb

我角得搭小巴敢嗌落車既人都係mk仔

要娶個敢嗌有落既老婆

首先

all廢青

敢搭車既人都係MK仔

坐小巴隔離唔係女仔都唔坐

我渣開單車

我屋企有個火爐 跳入去就可以去到好多地方
地鐵都係 衝向月台d柱就可以去到二次元

突然諗起呢套

11號車

跑完街

等錢洗，有冇好路數？

5000蚊做黨主席

Kimochi!!!

飲食

萬里都死左啦

好似病左

萬里死左 唔代表你上唔到市

禾前日刀病左, 打完針即刻好返好多
跑埋街tim

你就好啦

FF15 出更新加劇情

美波
想買日本D教科書是咪AMAZON都ok

玩過13覺得麻麻
女女好J

重來ff都係賣髮泥同女

有global shipping咪買

打針

FF15 用返一開始個主角仲好 家陣唔上唔落咁

我冇所謂
反而想有試讀
如果唔係就暑期去買

美波
我今日試鐵板燒
原來有60蚊晚餐

黃埔邊間

I want to eat your penis

poly hall附近

倦意不斷侵襲我身體上下 連手指也僵掉 難道我會就此倒下嗎?

乜鳩

想問摩兒巴打點睇紅玉

自己整

好多年前已經有

倒下有甚麼不好的？想想自己未來要面對的人生，或許現在就倒下也是一個幸福的選擇

yes，貼下回下帶

我不甘心啊...天不佑我

太阻治有冇睇夏目漱石

雞

無 芥川就有睇過 無睇書好耐 唔知係咪睇完挪威的森林先放棄左睇書

起來吧, 我的勇士

森林

我無力抗拒這個鴻流 名為人生的鴻流

一齊去流浪?

鴻流 係咪依個鴻? 太耐無寫字

食到一半已經飽

幾鐘意聽風的歌
無人死，無色情

剩係睇過1Q84
中學圖書館有
個fd係咁叫我睇

已我所知應該係洪
如果我無get錯

戀情隨同風飄去?

好似又係 柒左唔好推

剩係睇過白夜行
我諗之後我都要睇下村上既作品

夏目我淨係識貓同心
不過最近好似又翻譯多左本

好MK

心係咪好好睇 講佢老師

see 斜陽

我見有人拎夏目漱石既心去同果青比較

睇果青

大老師秒殺晒依班所謂作家啦

出埋個尾再講

入門睇斜陽ok?

人間失格>斜陽=太阻住畢業

今晚睇

我睇書始終都係要揸係手先睇得落去
之前試下上網睇輕小說都係睇左幾行就收皮

用Kindle個感覺同有本書係手差唔多

用開電話睇小說

一直以來，我過著羞恥的生活。

憤青

井狗點先肯收皮?

唔同
書有獨特既手感氣味視覺
我睇書都一定要揸實體

書本這東西不只是要閱讀它的文字，它同時也是用來調整自身感覺的一項工具。
碰到精神狀態不好，有時書本的內容會讀不進腦子裡，這時我就會思考究竟是什麼妨礙了閱讀。也有些書，即便精神狀態不佳，還是可以讀得很順暢，我就會思考為什麼會這樣，這就類似一種精神調節，一種調音過程吧，在調音的時候，重要的是，手指觸摸紙張時的感覺，或是一頁頁翻閱書本時，瞬間刺激腦神經的東西。

唔會架啦死心啦
就黎寫個BOT去狙擊佢

快啲寫

phycho pass好番

1 good
2 on9
劇場版 幾好

no

睇完第一手札
只可以話我睇到呆左

訓左兩個鐘
岩沖完涼
都準備上床了

我用太阻住兩本書寫閱讀報告 係一個明顯難過其他老師既人手中攞左滿分

其實我覺得係咪真係咁少人睇得穿太阻住專登引人笑呢個特徵

可能靚仔做什麼都是對的

我覺得冇人敢挑戰佢掛
又靚仔又叻

你睇埋落去先

竹一啊嘛我睇到

人間失格我都睇過
不過有d唔太記得了

仔
btw 我都訓

好咸濕

細蚊仔唔岩睇

成班細蚊仔?

yes

聽日再睇另一半

Hea陣先

問誰無不可告人的一句

10優做女朋友每日點過?

比佢困10年調教

我中意陳庭欣

困十年,不了

所以要重奪十年

（笑）

角唔角有D似葉翠翠

美波 有冇人話過你好有幽默感

請為同伴添衣

一日打5次JER會唔會太健康

我dllm牙

你打緊既唔係jer

係劣緊

一路打jer仔一路聽致命復活

（笑）

儲錢 淘寶買隻土炮耳機炸下對耳先

訓先
( 笑 )

same 我都訓

天冷了

隻手指公 凍到玩唔到IM

好涼爽喎

唔凍

你住邊頭啊唔凍

油塘
隔離已經係海
每次出街都係短褲衫加件外套

我都油塘

唔撚係掛
近鯉魚門定油麗

油麗

唔會同一棟樓掛
大家公屋

第幾期先

3

歡迎

屌
近邊面?

留名睇相認

近基顯

深夜佬味歌

屌 當我冇講過

唔撚係同一棟下話

講講下會唔會原來隔離屋

唔好相認

我成日見到某會員

緣份黎

我宜家落樓下大叫husky

絕對唔會隔離屋

有無人透露下會員炮姐 舊登叫咩名?

我1字頭

唔好講了

我2字頭

其實我唔想再食油麗d野

好少去食商場食
去開大本型/鯉魚門
除左飲茶係番商場

這條女聲音好聽喔

18+

有冇睇足球精算個post
連贏7場
第8場先輸
有人借錢all in輸左

Btw我都想買返份

allin 嬴一場返黎做待奉部班主

呢張卡我有

得3張ssr 無美波

我4張 蘭子 美波 志希 仲有張橙卡少用唔記得
好耐冇玩鳥

法唔法國美嘉同凜好有mk同援交氣息

-.-

用緊SR美嘉 唔準你咁講野

J過

美城常務好J

J唔落

嘴唇好乾

自含滋潤一下

錫錫

gayyyyyyyyyyyyyy

不了,not gay

睇櫻花莊第二集, 笑撚死朕

後面好睇唔好棄

我同husky聽日開始同居

明天我要嫁給你

呢個po多左pair gay佬
shit

何硬絲好靚

笑到gap gap聲

笑咩

不入動物台？

訓先

吹水台

收到wind husky中二比人打

嘩女主角入左黎

我打佢

有追post喎

入多d黎各位

日日MOON POST追擊husky

病嬌?

佢係狗

病嬌正哦

我聽日要出post 真歌頌Ringo

屌你雙動圈真係淨係岩聽Aimer

個學姐好撚好笑

好正喔

好淫喔

早d訓 唔好打咁多j

一齊J

一起身就見到呢d野
細蚊仔都拎黎j

光宗, 除左豬排飯有咩好食

又有我皇

Happy?

正

要賭就賭下盤

耳禮清點買？
利申18碎

happy happy 去利賓立原地

多蒙特+0.5/1

今晚冇睇 比我就咁買

睇緊套漫畫
其中一幕係個角色個阿媽強姦自己個仔

而加起身既都是大人

用緊im02聽EGOIST，好似在耳邊唱一樣

未瞓 sor 啱啱打咗成晚ggen

細蚊仔先會通宵

心郁郁，不過唔識賭

...

見到 #3 上問號 召喚我
所以我番來含神父條撚

輸錢，成班畜牲
90分鐘先打爆我

想奶
雪雪雪

Days off唔通拎黎瞓咩
反正都無女 咁長命托咩

又邊個分身

我既身份只有神父才能得知

咩關係

即係神父又開分身

留名 呢度有咩傾

傾淫野

我與神對決，以地獄業火破壞一切，毀天滅地

慘

頭先睇完yuri on ice ep10 意淫

[url]網址[/url]

等陣先，好似係腐女野

咁先正 齊來變腐男

百合先係王道

Agger

咸濕就咸濕啦

有無哂百合漫介紹先

玩game啦，花吻系列

今朝見到有人著短褲 個心離一離

好掛住你條撚

唔著褲就話姐

我都著緊短袖衫

光宗仲未知我同husky住同一棟樓
利申短褲衫

想知tap &go買唔買到戲飛

雲加好波！

我長期著長褲anyway

又贏

我廠大顯神威，劍指歐冠，無人能擋

我呢邊落緊石

你係咪郭晉安？

黎污染新壇啊

法國就1001

你拎囉

美波有冇上次班肥仔跳舞既片

咁綺禮的史伐龍就由我收下鳥

記住唔好學某人咁開幾個post出黎

飯焦啡哩乜池

角吾角移師呢到之後反而推得仲快左

搵唔到source cut圖tim

呢邊個網快咁多,肯定因為少人上

好玩

要求黑長直長注

Ip都唔洗check

搭地鐵成日撞柱

我已經將袮擊潰

食幾多藥先會放鬆到自己

橙

邊個咁笨柒

what 藥

食藥改善到既話 世界上就係無咁多病痛啦

神父條撚才是良藥

抖唔到氣 日日要打5獲J先訓到

你性慾強渣

有無手足想試下

補魔?

溫書溫到想屌人老母

我短褲短衫撚

短撚

SOR
用左funson

原來椎名真白你funson
仲以為鍠狗個個

詩羽先係喎
定有三個funson

Oh sorry

又到學生妺放學嘅時間

我都係佢分身

全部都係分身

聽講博士想開post

咁就唔好比佢開啦

我可以再開一個

我有第三個
不過唔可以比人知

我係你門口開門啦

叫admin check下

馬會個囡囡挑逗我搞到勃起左

我申請左狗會AC

恭喜你，你已經踏出成功第一步

笑

又俾神父un 到射左

不是
我是千錘百煉大鋼棍

( Show Blocked User - 鳶一折紙 )

屌 明明係你召喚我過來
而家又扑鳩我

美波 我係門口 開門未？

查水錶？

美清

我同husky享受緊魚水之歡

john

reject

唔好搞咁多野

又係時候出街食野
除左油塘有咩地方好

博士係咪1001啊

唔知

MK >3<

唔搶

Yl

未返到屋企

成日好快肚餓係咪有絕症

早d訓

咁我成日唔食野都唔肚餓係咪有絶症

abc

def

hij

klmn

qwertyui

冇人?

唔係屋企牙

最後召集

番工想打jj

入廁所打,我裝好左鏡頭

收島風井台主想搶post

sad